\newpage
\section{Эксперементальная часть}\label{sec:experiment}
\parindent=1cm
Представленный ниже раздел включает в себя перечень проведенных экспериментов с различными размерами входных массивов, описание каждого из них и сравнительный анализ результатов использования каждой реализации.

\subsection{Примеры работы}\label{ssec:examples}

\begin{figure}[h!]
	\center{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{images/example}}
	\caption{Пример работы.}
	\label{ris:ins}
	\end{figure}

